{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔당초계국수본점"
    },
    "text": "京畿道南楊州市臥釜邑八堂里に位置する八堂チョゲグクスはチョゲグクス専門店として有名です。 このグルメはテレビ番組で何度も紹介され、ライディング族がよく訪れる場所です。 自動車駐車場の他にも自転車パーキングエリアがあり、自転車で訪れた人も便利に利用できます。 特に、屋外テラステーブルには愛犬と一緒に利用できる空間も設けられています。 こちらの代表メニューは鶏のだし汁を冷やして酢とからしで味付けしたチョゲグクスです。 量が多く冷麺が涼しくて夏には特に人気があります。 また、鶏肉入り混ぜ素麺、温渓カルグクス、エゴマカルグクス、辛い海鮮カルグクスも一緒に提供されます。 サイドメニューとしてはどんぐりの薄皮巻き、大型餃子、おにぎりが美味しくご用意されています。 おかずは浅漬けキムチ1種類として用意されており、お客様が直接小さなつぼで好きなだけ減らして食べることができます。 店舗は広々とした駐車場があり、多くの人が気軽に訪れることができます。 様々な味と広い空間、便利な駐車場などで八堂チョゲグクスは多くの人々に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "八堂チョゲグクスはどこの場所にありますか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスは京畿道南楊州市臥釜邑八堂里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスは何で有名ですか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスはテレビ番組で何度も紹介され、ライディング族がよく訪れる場所として有名です。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスにはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスには自動車駐車場の他にも自転車パーキングエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスでは愛犬と一緒に利用できるスペースがありますか？",
            "answer": "はい、八堂チョゲグクスでは特に屋外テラステーブルには愛犬と一緒に利用できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスの代表メニューは鶏のだし汁を冷やして酢とからしで味付けしたチョゲグクスです。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスのサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスのサイドメニューとしてはどんぐりの薄皮巻き、大型餃子、おにぎりがあります。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスのおかずは何がありますか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスのおかずは浅漬けキムチ1種類が用意されており、お客様が好きなだけ減らして食べることができます。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスはどのような人に人気がありますか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスは量が多く冷麺が涼しくて夏に特に人気があり、また、鶏肉入り混ぜ素麺、温渓カルグクス、エゴマカルグクス、辛い海鮮カルグクスも提供されるため、様々な味を楽しみたい人にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスは駐車場が広いですか？",
            "answer": "はい、八堂チョゲグクスは広々とした駐車場があり、多くの人が気軽に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "八堂チョゲグクスはどんな人々に愛されていますか？",
            "answer": "八堂チョゲグクスは様々な味と広い空間、便利な駐車場などがあるため、多くの人々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 532
    }
}